有冇人仲會耐唔耐發夢夢見ex?

想知點解…

有時夢見佢有左第二個女朋友

有時就夢見同返佢一齊

呢種感覺好辛苦

會呀，最近先發夢夢見佢

想打佢一身

會，啱啱分手果陣晚晚都夢到
依家就隔個禮拜一次
起身嗰吓心情會怪怪地
好down嘅都時又因為可以見到佢而有少少開心

有時夢到佢出去溝女起身會嬲到
但其實係發夢

點解會夢見

分左手5 6年都仲會夢到
唔知點解

Always。醒咗後原來係Nothing

夜晚變得好漫長，好掛住佢

會,逼自己unfollow佢IG
因為唔想日夜都stalk住

會啊夢到佢同佢新歡
夢到以前快樂回憶

有冇聽過你夢見一個人代表佢開始忘記你

日有所思 夜有所夢

已經忘記我了

發夢同個第三者搶人

發住夢都覺得自己可笑

琴晚先夢見完，係夢入面一見到已經即卡避開，點知佢係咁追上嚟，最後我係咁同佢講你放過我啦

我都有
唔止一次
仲要係搵到新對象冇耐先開始
次次都係夢見佢追上嚟然後我逃走

keep住每星期都至少夢見一次

發夢見佢ex原諒我同翻我一齊

會～我諗由奇係當自己仲未有下一個既時候就會咁

夢見佢同我表白果一日

分左就1個月 前日先夢到

點解要比我睇到呢個回覆

分左手四年 斷斷續續都會夢到佢
琴晚先夢到佢...